1月20日大限將至 點唱一首歌比時事台巴打。

你要我說多難堪 我根本不想分開
為什麼還要我用微笑來帶過
我沒有這種天份 包容你也接受他
不用擔心的太多 我會一直好好過
你已經遠遠離開 我也會慢慢走開
為什麼我連分開都遷就著你
我真的沒有天份 安靜的沒這麼快
我會學著放棄你 是因為我太愛你

王嘉尔世一！

係周傑倫

冇王嘉尔翻唱，邊有人識呢首歌